[蚑共機密文件流出] 关于当前局势的宣传要则

另外有人都post過
［文宣參考］关于当前局势的宣传要则